# Homework 1 & 2
1. Написать программу - переводчик, которая будет переводить текст в файле English.in, написанный на английском языке, на украинский язык, согласно заранее составленному словарю. Результат сохранить в файл Ukrainian.out.
2. Сделать ф-ю ручного наполнения словаря и возможность его сохранения на диск.
